# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-21 23:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: config/settings/base.py:33
msgid "English"
msgstr "英文"

#: config/settings/base.py:34
msgid "Simpified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: swing/jewelry/admin.py:62
msgid "Cost"
msgstr "成本"

#: swing/jewelry/models/bead.py:18 swing/jewelry/models/bead.py:33
#: swing/jewelry/models/bead.py:48 swing/jewelry/models/color.py:11
#: swing/jewelry/models/hardware.py:17 swing/jewelry/models/hardware.py:32
#: swing/jewelry/models/jewelry.py:22 swing/jewelry/models/jewelry.py:37
#: swing/jewelry/models/jewelry.py:52 swing/jewelry/models/jewelry_string.py:17
#: swing/package/models/package.py:13
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: swing/jewelry/models/bead.py:21
msgid "Bead Material"
msgstr "珠子材质"

#: swing/jewelry/models/bead.py:22
msgid "Bead Materials"
msgstr "珠子材质"

#: swing/jewelry/models/bead.py:36
msgid "Bead Shape"
msgstr "珠子形状"

#: swing/jewelry/models/bead.py:37
msgid "Bead Shapes"
msgstr "珠子形状"

#: swing/jewelry/models/bead.py:51 swing/jewelry/models/bead.py:122
#: swing/jewelry/models/bead.py:127
msgid "Bead Shape Attribute"
msgstr "珠子形状词条"

#: swing/jewelry/models/bead.py:52 swing/jewelry/models/bead.py:128
msgid "Bead Shape Attributes"
msgstr "珠子形状词条"

#: swing/jewelry/models/bead.py:66 swing/jewelry/models/hardware.py:50
#: swing/jewelry/models/jewelry.py:55
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: swing/jewelry/models/bead.py:67 swing/jewelry/models/bead.py:73
#: swing/jewelry/models/bead.py:79 swing/jewelry/models/hardware.py:51
#: swing/jewelry/models/hardware.py:57 swing/jewelry/models/jewelry.py:55
#: swing/jewelry/models/jewelry_string.py:37
msgid "The unit is millimeter."
msgstr "单位为毫米"

#: swing/jewelry/models/bead.py:72 swing/jewelry/models/jewelry_string.py:36
msgid "Diameter"
msgstr "直径"

#: swing/jewelry/models/bead.py:78
msgid "Pore Diameter"
msgstr "孔径"

#: swing/jewelry/models/bead.py:81 swing/jewelry/models/color.py:14
#: swing/jewelry/models/hardware.py:59
#: swing/jewelry/models/jewelry_string.py:39
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: swing/jewelry/models/bead.py:82 swing/jewelry/models/hardware.py:61
#: swing/jewelry/models/jewelry.py:56 swing/jewelry/models/jewelry_string.py:43
#: swing/package/models/package.py:14
msgid "Price"
msgstr "单价"

#: swing/jewelry/models/bead.py:86 swing/jewelry/models/hardware.py:65
#: swing/jewelry/models/jewelry_string.py:49 swing/package/models/package.py:18
#, fuzzy
#| msgid "purchase Link"
msgid "Purchase Link"
msgstr "采购链接"

#: swing/jewelry/models/bead.py:92
msgid "Shape"
msgstr "形状"

#: swing/jewelry/models/bead.py:93 swing/jewelry/models/hardware.py:70
msgid "Material"
msgstr "材质"

#: swing/jewelry/models/bead.py:96 swing/jewelry/models/jewelry.py:91
#: swing/jewelry/models/jewelry.py:96
msgid "Bead"
msgstr "珠子"

#: swing/jewelry/models/bead.py:97 swing/jewelry/models/jewelry.py:97
msgid "Beads"
msgstr "珠子"

#: swing/jewelry/models/color.py:15
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: swing/jewelry/models/hardware.py:20
msgid "Hardware Type"
msgstr "五金件类型"

#: swing/jewelry/models/hardware.py:21
msgid "Hardware Types"
msgstr "五金件类型"

#: swing/jewelry/models/hardware.py:35
msgid "Hardware Material"
msgstr "五金件材质"

#: swing/jewelry/models/hardware.py:36
msgid "Hardware Materials"
msgstr "五金件材质"

#: swing/jewelry/models/hardware.py:56
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: swing/jewelry/models/hardware.py:60 swing/jewelry/models/jewelry.py:54
#: swing/jewelry/models/jewelry_string.py:32
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: swing/jewelry/models/hardware.py:74 swing/jewelry/models/jewelry.py:109
#: swing/jewelry/models/jewelry.py:118
msgid "Hardware"
msgstr "五金件"

#: swing/jewelry/models/hardware.py:75 swing/jewelry/models/jewelry.py:119
msgid "Hardwares"
msgstr "五金件"

#: swing/jewelry/models/jewelry.py:25 swing/jewelry/models/jewelry.py:26
msgid "Series"
msgstr "系列"

#: swing/jewelry/models/jewelry.py:40
msgid "Jewelry Type"
msgstr "首饰类型"

#: swing/jewelry/models/jewelry.py:41
msgid "Jewelry Types"
msgstr "首饰类型"

#: swing/jewelry/models/jewelry.py:53
msgid "Serious"
msgstr "系列"

#: swing/jewelry/models/jewelry.py:63 swing/jewelry/models/jewelry.py:64
msgid "Jewelry"
msgstr "首饰"

#: swing/jewelry/models/jewelry.py:92 swing/jewelry/models/jewelry.py:110
#: swing/jewelry/models/jewelry.py:136 swing/jewelry/models/jewelry.py:157
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: swing/jewelry/models/jewelry.py:113
msgid "Is Main?"
msgstr "包含在主体？"

#: swing/jewelry/models/jewelry.py:134 swing/jewelry/models/jewelry.py:139
#: swing/jewelry/models/jewelry_string.py:53
msgid "Jewelry String"
msgstr "首饰线材"

#: swing/jewelry/models/jewelry.py:140
#: swing/jewelry/models/jewelry_string.py:54
msgid "Jewelry Strings"
msgstr "首饰线材"

#: swing/jewelry/models/jewelry.py:155 swing/jewelry/models/jewelry.py:160
#: swing/package/models/package.py:22
msgid "Package"
msgstr "包装"

#: swing/jewelry/models/jewelry.py:161 swing/package/models/package.py:23
msgid "Packages"
msgstr "包装"

#: swing/jewelry/models/jewelry_string.py:20
msgid "Jewelry String Type"
msgstr "首饰线材类型"

#: swing/jewelry/models/jewelry_string.py:21
msgid "Jewelry String Types"
msgstr "首饰线材类型"

#: swing/jewelry/models/jewelry_string.py:44
msgid "Price per mm"
msgstr "每毫米单价"

#: swing/templates/allauth/layouts/entrance.html:8 swing/templates/base.html:98
msgid "Sign In"
msgstr "登陆"

#: swing/templates/base.html:62
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: swing/templates/base.html:65
msgid "About"
msgstr "关于"

#: swing/templates/base.html:83
msgid "My Profile"
msgstr ""

#: swing/templates/base.html:87
msgid "Sign Out"
msgstr ""

#: swing/templates/base.html:93
msgid "Sign Up"
msgstr ""

#: swing/users/admin.py:24
msgid "Personal info"
msgstr ""

#: swing/users/admin.py:26
msgid "Permissions"
msgstr ""

#: swing/users/admin.py:37
msgid "Important dates"
msgstr ""

#: swing/users/apps.py:9
msgid "Users"
msgstr ""

#: swing/users/forms.py:27 swing/users/tests/test_forms.py:35
msgid "This email has already been taken."
msgstr ""

#: swing/users/models.py:21
msgid "Name of User"
msgstr ""

#: swing/users/models.py:24
msgid "email address"
msgstr ""

#: swing/users/tests/test_views.py:72 swing/users/views.py:28
msgid "Information successfully updated"
msgstr ""
